有10分喺手，上咗堂扣3分，而家最新記5分，total 12分 點算

點算

（仲要係P牌，10分係對上一次P）

利申：我朋友，唔係我

肯唔肯定扣分嗰陣係自己揸車啊？

重考

唔係好似兩次輕微就已經吊銷p牌啦咩

之前釘過一次，再考過的

好似係朋友，但唔知點搵返個朋友，求解

照直同popo講
告你拒絕提供司機資料
罰款完事

Ching 因咩事咁趕

我唔知邊到搵佢最好

你？唔係你朋友咩？

比錢買分囉
斷正就上路啦唔洗問

等睇有on9話唔做犯法野
咁鐘意法律就去問下律政司3kgk仔

唔係單單都可以罰錢，可以停牌 可以坐監
如果查到既話有機會告埋虛假陳述 （老妨都好可能得）

利申 法庭親身聽到個官屌鳩個被告

咩事扣先?
真係釘左個牌好過炒死自己炒死人

車台第一假膠都咁多人真心覆真係人間有愛

先唔理佢膠唔膠,
呢類馬路炸彈衰完一次又一次,
樓上都仲有咁多人教佢點樣逃避責任,
真係痴撚線

咩喎

推

點先知自己 幾時滿番D 分

不如你個朋友都係唔好揸車算啦 害己害人